麻煩連仔刪除此帳號所有貼文

雖然有唔捨得，但都想藉此機會重新出發
之前見工俾人起過一次底

謝謝連尼住

Del埋呢個

屌你老母你啲咁嘅文都要del
蠱惑人心

連仔唔會幫你del 放心

想問下你依個ac有咩地方值得俾人起底？

收皮啦

我屌你老母

聽日2pm 好想見到你

del埋你個腦 del撚埋你老母